奶油包 我屌你老尾 快撚啲返上大陸搵間頹club開show

我本身對你真係好大期望
政治唔撚係話你唔掂佢就唔搵你

我建議你轉觀眾群去大6,
呢度冇人想聽到你把閪聲

🖕🏽